Ahoj , Eva .
Jak se máš ?
Mám se dobře .
Bydlím v Praze 4 .
Můj byt je blízko supermarketu .
Každý večer jdu nakupovat .
Vedle supermarketu je klub .
Můj byt je malý .
Nemá obývák .
Škola je daleko .
Musím jet autobusem a pak jedu tramvají .
Praha je hezká .
Měj se krásně , Sin .
